有冇人有睇開 日子的痕跡 個FB?

睇左佢九月同十月既操作個回報都好似唔錯。
有冇巴打知佢真係堅料定係事後改過個買入/賣出價同時間?

推一推

唔好剩係負評喇,講下點解負評先